土砲介紹間黃大仙沙縣小食真係好正呀好想去食

成條片得一個舊香港人，全部新力軍，真係好清新呀！等我去感受下祖國既美食先！
冇香港人先係土砲！未來是屬於新香港人的！ 間舖頭仲好有祖國風味

屌你老母邊撚個拍埋啲閪片

舊香港人係指旁白？